各位小心藍絲家長對你作出情緒勒索

呢段片大概內容就係教藍絲家長用情緒勒索去令各位唔想再上街

要小心

心理師教你跳脫情緒勒索：你沒有責任滿足別人

推

唔好再比人情緒勒索
特別係藍屍
如果只因為要滿足別人
遲早有日個人會倒下
因為你從來冇顧自己既感受

推，班藍屍父母根本就唔值得你去孝順

清楚自己做緊咩就得
其他人講咩唔洗理

其實玩到要用情緒勒索令你轉軚 證明佢哋根本道理上站唔住腳 所以只能用情緒勒索

唔想浪費15分鐘 講重點

利用情緒勒索令你不再上街遊行

唔想比view 佢，你sum up 多d

我條傻鳩老豆都係咁
結果我搬走埋

講完啦 前面講西方民主喺中國唔適用。 攬炒係因為缺乏關愛。 所以我哋要情緒勒索佢。完

係中國當然唔適用 成班都冇獨立思考 上面講咩咪撐咩 上面話唔講 咪唔講

咁佢地會講咩黎情緒勒索呀

我浪費左同大家講返啦
1. 用左日本禦宅族的極端例子黎解釋「攬炒」，講到一唔滿意就會殺晒屋企人。污名化攬炒。

2. 講民主派議員污名化國歌法推小朋友出黎衝

3. 講對小朋友太好，而我地想西方式民主在香港出現，政府同藍營認為唔得=禦宅族青年唔滿意，所以出去衝，出現暴力行為

頭10分鐘都係睇攬炒。

4. 最尾作左段比家長懷柔向子女講的對話：
我只係唔想有生之年去警局探你，你有事我賣樓都會救你，可唔可以答應我死左你先去衝...

個人認為好過打打鬧鬧個仔，但好明顯重點唔係想玩情緒勒索，因為個對白太癈啦。而係扮懷柔扮唔偏激咁醜化「攬炒」同倒果為因。

屋企兩隻藍絲用咩懷柔政策都唔會感動到我
聽佢地一路睇電視一路話 “打得好打死晒佢地就啱啦”，已經露晒底